個肥閪自爆大把顏色筆

有咁多好心比d射撚滿搞活動啦，條肥閪心地咁差，教壞曬自己d學生

Details ?

你噏乜鳩呀？

有著數又可以落格，點解唔做？

嘩好多水泥隊入黎，咁得閒快d幫肥閪奶啦

佢地最撚鐘意乃水泥西